{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51390&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕블루로드타운펜션바다동"
    },
    "text": "このペンションは暖かくて懐かしい雰囲気が漂う新鮮で特別なペンションで、周辺に有名な観光名所が多く、忘れられない思い出の旅行を作ることができます。 周辺の観光名所としては釜慶温泉車2分、花津海水浴場車4分、長沙海水浴場車4分があります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能です。 ペンションでは屋外プールを運営しており、バーベキュー施設も提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、4人基準で25,000ウォンです。 ご利用時間は8:00~20:00で、現地決済をお願いします。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、全客室では愛犬同伴が可能ですが、愛犬の重さは5kg以下に制限され、愛犬1匹に対して25,000ウォンが追加で支払われます。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 当情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このペンションは暖かくて懐かしい雰囲気が漂います。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には釜慶温泉、花津海水浴場、長沙海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プールとバーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行けますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴での宿泊が可能です。ただし、愛犬の重さは5kg以下に制限され、追加料金として25,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が変動することがあります。オンシーズン中には一部の客室の料金が変更されることもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 444
    }
}